（有圖慎入）喉嚨生瘜肉

唔煙 唔酒 冇不良嗜好 間中做運動
鐘意食熱氣野 常飲咖啡奶茶檸茶 返工輪班返通宵 唔知係咪咁 所以生瘜肉

未夠三十歲 我唔知係唔係發炎 瘜肉位置係咽喉定聲帶 唔識分
訓覺就好似有口水積係咽喉 訓著之前都不斷呑口水 平時日常都成日呑口水 唔痕唔痛 冇痰 口水冇異樣 近啲一年先係咁
講野講一陣就覺得喉龍有啲累

哇屌你堆白色珍珠

你個口一定好撚臭 臭撚過屎

每日早晚刷牙 有用嗽口水…

睇醫生啦屌

我都試過生過1粒，不過過兩三日消失左。

睇咗醫生未？

未呀 有耳鼻喉專科介紹？

咁睇普通科或家庭醫生先啦

小心

張相點影

以為係喉嚨入面

手機影 用電筒照住咽喉 然後手機主鏡頭影 用鏡反射手機屏幕效位置

呢啲邊係瘜肉
係濾泡

Google濾泡 都係講卵巢個啲野

咽喉濾泡